老衲望到東莞桑拿復興既曙光，失傳已久既莞式ISO將會強勢回歸

吊

莞式ISO服務流程：

1、為婦之道（聊天、點倒飲品、擺放用品、換鞋、洗漱）
2、極度誘惑：A牌、麗人（模特、穿絲襪）自摸豔舞，口暴強姦式服務第二步：（花樣沐浴）水床服務
3、揚州擦背：（擦背前先站立消毒，扶客人到水床包毛巾擦背）
4、泡沫風情：（按摩手法打沐浴露）
5、碧波蕩漾：波推，臀推，壓甩一條龍
6、小貓釣魚：陰毛轉掃小腿
7、反轉皇龍：把客人小腿反過去波推
8、欲望長舌：環遊全身，並刮痧，獨龍鑽
9、一舉兩得：客人跪立，波推，獨龍鑽，手穿下去打飛機反過來
10、媚娘乳交：波推前面全身
11、唇唇欲動：環遊，刮痧全身
12、爆米花：吹簫，一直吹到口爆，精子射嘴裏
13、完美收尾：詢問客人是否先洗頭，臉，沖乾淨水，扶客人躺床上
14、水滸傳之逼上梁山（A牌、麗人、模特必做）：一隻腳放地上，一隻放床上，由腳背開始環遊鑽到後面親小腿，自摸小妹妹，由後背轉到前面，臀部對客人小弟弟打圈，親兩手，再轉到正面，親耳朵、脖子、腋窩、胸、肚子、刮痧、吹簫
15、親密無間：採耳、波推臉、耳至腳
16、鯉魚翻身：波推把客人用腿勾反過來
17、一震（小白兔）：波推上去把手反過來全身推，抬腿波頂住，用（小白兔）做振動
18、人體五行：先推油，背、腿，後面臀部推油，剪刀手下去撫摸小弟弟
19、獨龍鑽：環遊、刮痧
20、蛤蟆功：用冰果醬和熱水迴圈冰火獨龍鑽肛門並吸住舔、吸，刮，彈
21、動感地帶：用振動器振動，一邊獨龍鑽一邊將身子側起來
22、無底洞：反過去側身親腰、腋窩、耳朵、將客人反過正面23、二震（小鳥）：手撫摸全身、眼神要騷、用（小鳥）振客人耳朵、波頭、全身 23個穴位，360°轉180°時，額頭點地，親蛋蛋
24、直搗冰窟：直接親三角區，吹簫360°轉180°時頭鑽下去，把客人兩腿盤肩上獨龍鑽
25、極度誘惑：吹簫180°後，環遊下去嘴含腳趾轉圈，腳趾放小妹妹裏扭動 26、蜻蜓點水：波推腳底，腳底刮痧後，環遊小腿後，把客人腿豎起親膝蓋至吹簫，另一條一樣波推下去
27、香妃之吻：親耳朵，腋窩，W型親胸及上身，一直親下來回來吹簫
28、貓女之戀：騎客人身上發騷，自摸

29、三震（毛毛蟲）：雙手扶膝蓋豎立，頂腰發騷，用（毛毛蟲）自摸或讓客人摸 30、臥虎藏龍：下來吹簫，側身獨龍鑽。鑽進去吹簫至正面
31、四震（八爪魚）：太極八卦飛機手，觀音手，用濕巾包住小弟弟，用（八爪魚）震小弟弟
32、龍王聚會：①三長兩短 ②三淺兩深 ③三擺兩旋 ④三熱兩冰
33、四龍共舞：逍遙嚨、搖擺嚨、深喉嚨、旋轉嚨 第四步 豔門十三式
34、一支獨秀（小妹妹打飛機）
35、引蛇出洞：打完飛機，背對著插入
36、俄羅斯打轉：360°轉
37、一馬平川：一字腿做愛
38、獨抱琵琶：兩人坐立，背對客人
39、水乳交融：側身後面插入
40、馬後炮：手放床下，臀部抬高（沙發上也可以）
41、老漢推車：弓起來，背對客人
42、紅旗飄揚：兩腿放客人肩膀上，上下左右
43、燕子貼牆飛：男的站著，女的手撐床上，腳貼牆，客人在中間做
44、前赴後繼：（在床角、沙發角做）
45、盤絲洞：（在沙發上做）
46、和尚撞鐘：（男的完全抱起女的站立做愛）
47、夢裏還鄉：做完後，用溫水包小弟弟，吹1分鐘，每牌必做
48、藏式按摩：按前面全身放鬆
49、貼心問候：詢問客人對服務評價，並按摩
50、依依不捨：擁抱客人，送客人至電梯

老實講中國人做雞搞淫業叻咪安安安份份做雞搞淫業囉

莞式桑拿中興的話，支那經濟保八不是夢

第一次認同老納

老納

好詳盡， 支持

中國史上兩次文化大滅絕
一:文化大革命 二:東莞掃黃

咩保八呀, 簡直係世界後花園添啦
做雞做到咁出神入花同高效管理, 唔做後花園真係哂晒

莞式桑拿之復興，為大日本帝國重振大東亞共榮圈奠下良好基礎

做晒咁多野要幾耐

35-46似考個客多d

回歸？堅定流呀

長知識了

如果東莞唔復興，你準備屎忽出黎做啦☺️

如果中國將叫雞發大黎搞，首先上市，東莞娼嫖（8964) ,
隻股超越唔到蘋果我切

東莞仲係到既話 邊輪到飛田新地

男人天堂，女人銀行。

要射幾多次先試完50招

納dee